屌你老母渣打

成朝都入唔撚到，乜撚電話認證，個pw delay成幾分鐘，收到又過期

戇鳩 自己搞個sms出黎又要send唔到

一早cut左，用渣兜買股票玩自己啫，仲垃圾過不通

用富途啦

我真係暈撚左係到 正想出POST 原來有人一樣 又電腦又手機都登入唔撚到

不斷過時既 SMS密碼 真係慘撚到

之前明明用app唔洗收SMS